【【可望完成】恒隆：美領事壽臣山物業交易完成外交義務 獲中央批准

【可望完成】恒隆：美領事壽臣山物業交易完成外交義務 獲中央批准

【Now新聞台】恒隆表示，美國領事館壽臣山物業交易涉及的外交義務，已獲中央政府批准，意味交易可望完成。

原定於去年底完成交易的美國領事館南區壽山村道37號物業交易有新進展，以逾25億元購入的恒隆表示，賣方已完成外交義務，並獲中國中央人民政府同意，集團目前正處理完成交易事宜，將於適合的時間對外公布。

有關物業於1948年由美國政府以約31萬元購入，去年5月招標，投得項目的恒隆去年9月簽署買賣合約，並已支付押金及印花稅合共10.27億元。

早前交易曾出現變數，土地註冊處指，物業不是普通房產，涉及中美兩國之間的外交事務，不是一般商業行為，須向中國政府提出申請，取得書面答覆同意才可辦理。

阿登做就批

China Joe做到嘢